母親節了，有無港豬買呢個黑心個骨灰盅蛋糕比老母

幾得意

講真,如果唔係美心出既話幾想買黎試吓

藍絲港豬：唔好乜都政治化啦好無 我哋會照買㗎

Push

仆街，上面插3枝蠟燭就成撚個香爐咁

母親節和你sing。 我願榮光歸媽打金曲合唱大會 playlist出來啦

原來唔係骨灰盅，係吸灰盅

你返印度食屎啦

不了